大家一定要破壞巴士！咁先可以成功塞到交通！

用墨水！用墨水！用墨水！
用墨水畫幾野佢地，咁樣就睇唔到路！
清潔成本為0！用水一沖就搞掂，巴士公司對車既損失為0！

大家念唔到方法就咁做！
RB會有狗黎拆！拆完都會繼續行！但係視線受阻仲揸車好似就唔得！

唔得架 班阻膠話會失民心 畫面唔靚

想逼人搭黨鐵？

大把方法令到巴士行唔到，你就偏偏要非噴鏡不可⋯⋯另外，根據不傷及無辜嘅情況底下，九巴算唔算係無辜？民意係點都唔會逆轉，但噴鏡係多鳩餘。

阿sir你未搭過車？香港交通冇咗地鐵自然收皮㗎喇

又一隻，唔推文。

喂喂唔好交咁行貨好唔好，打份工都唔係咁嘛。

搞巴士，以後示威點出嚟？

巴士見到有rb就會停, 洗乜搞佢...